係時候要起革命！時代革命！有片！

梁天琦講得一啲錯都冇！如果我哋再係咁我哋一定輸！香港係時候要起革命！屬於我哋嘅時代嘅革命！

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

推

香港國建國紀念日